有冇人試過俾人影快相覆檢打得甩？

如題，今日收到信，同一個地方4分鐘影兩張CLS

咁如果嗰兩張真係唔同時間, 你打條毛

好多位真係冇可能4分鐘可以返番去既.

肯定唔係你嘅話咪去差館睇相

龍翔道喎大哥，封哂路都跑唔到一圈啦

咩叫同一個位
相機地點Number一樣？

咁一定甩到啦

大直路位？ 咁都中

到底去咗差館睇相未

大佬，點影又唔講，咩方向又唔講，係咪同一支快相機又唔講

淨係龍翔道，4分鐘兩張

點答你

明愛果枝去到豐力樓果枝 4分鐘合理wo

影多張 黃大位 都仲得

留名睇樓豬打得甩

同一部機影兩張就話姐

抵啦 仆街

屯公好彩的話7分鐘都影到7張添啦

正想咁講，踩一條屯公先10分鐘多少少

屯公真係仲有7部機開著咩

你都幾好笑，如果有揸開車，我唔覺得有人未超過速
咁如果係超過速，咁點解唔叫自己仆街先？

想問問師兄可以點去睇？有咩手續

就係我都唔覺影左

你肯講邊到中、點4分鐘重覆中、超幾多未？

唔好累人 仆街

剩係寫龍翔道，近黃大仙廟，一張83一張88

有讀寫障礙？！邊句說話邊隻字表達我冇做過？
依嫁係唔明點解咁有兩張告票而時間咁接近，地點係一樣

83 罰錢
88 要扣分 加罰錢喎

可能天橋一支 地炮一支 雙響
俾封信嚟睇下？

覆到嘅機會偏低

屌，我明啦

你超88 5公里寬限扣減當你超 83呀

唔係，係分開兩封黎

如果要覆有咩手續，自己就算中左招都想知點衰法
下次可以小心d

貼信上嚟睇下啦？黑人問號緊

寄番番去啦

超88仲好意思聲大夾惡

Btw 如果真係咁岩雙響
你都無得打

放假啫
唔撚洗咁搏下話

依家周圍相機地炮老隱
超88除左自high幾秒有咩用

只係想集思廣益，問下意見，哪來大聲夾惡，
果日遲到，所以踩快左少少

好簡單
一係填名，收信交錢
一係唔認，上庭，罪成，罰錢

同一條路影你兩張快相。爽

認真 朋友試過 最後兩張當一張計

巴打 交錢吧啦 初初以為你同一支cam 4分鐘影2張
影第一張當你唔熟路 連續2支cam都中哂 你完全無揸快車既天份

百億富豪林建岳涉嫌超速駕駛案出現戲劇性發展，他本被控超速64公里，但一直否認控罪，並聘請重量級大狀和專家抗辯，前日案件審訊期間，控方突改控他超速29公里，由本來一旦罪成可能停牌，變成只扣3分和罰款450元。政府「放生」林建岳，法律界、議員和司機團體嘩然，有指是當局向有錢人「跪低」，如非這樣，則是承認雷射槍存有漏洞，理應為同類個案翻案或覆檢。

有錢就打得甩

果位朋友仔大約係點搞，有咩手續

加埋一齊黎計，所以停牌

同一部機7分鐘影7張呀

超88定揸88

揸88，超左18

其實你都認自己有超速
你而家係覺得佢4分鐘影你兩張有問題定點？
定係純粹想求情？
你超速又咁唔好彩俾人影兩張
咪交罰款扣分囉
唔明仲有咩要問
你話同一部相機影你兩次就話有問題姐

打黎都係浪費時間.